警員被斬事件 熱門搜尋: #浮瓜 #國安法 #十年

繼續抹黑我地依班年青人囉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

十年又中

condom仔

公安砌警察

安家費已袋
連登一早估到

推

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

咁撚老套 中學生都估到劇情發展啦
係班毅進狗咁撚蠢唔知自己係condom姐

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

搏自己唔中！

勁撚似支那人mindset
愛住國先，14億人領導幾時先強姦到自己老婆呀

毅進iq係咁上下

Push

pussy

我唔信警隊裏面無人知，被斬嗰個係守槍房嘅，十成九已經被邊緣化左，唔係自己人，所以先揀佢斬。